# README #

Pull realizado para o repositório.

### What is this repository for? ###

* Projeto TCC
* Version 1.0

### How do I get set up? ###

* Necessário instalação do servidor de Banco de dados MongoDB.
* Necessário compilação do projeto via maven antes de rodar.